有冇人今日專登去聽 馬頓嗰首南山南？

窮極一生，做不完一場夢
有幾好聽喎

好好聽，d 畫面出晒來

好好聽

Push

Del撚左啦

我在北方的寒夜裡 四季如春